迪卡儂新發現

呢隻袋可以袋球拍出街
又可以塞隻手入去做盾牌
攻守兼備

入面仲可以放野加防，發泡膠、報紙、磚、木板

幾好用

百另蚊